點解女仔叫底褲做底底？

而唔係叫底褲？

因為叫底褲好似阿婆底褲

因為係到扮可愛

扮cute